香港第一代Youtuber Ruby深夜大解放

Ruby世界第一

咩樣嚟㗎佢依家係

老雞

好撚哨

唔露波無人click

完全唔靚殘咗好多

Ruby Close 正囉唔該

停咗經未?

連登都係10後，唔識佢啦...

痴撚線

仲以為係佢家姐

正正常常啦

結尾仲有當年嘅ruby close

露得唔夠誠意

上tvb 話被人網絡欺凌

依家又敢走出嚟搵食？

果時都唔係靚架啦
而家咁樣好正常